銅鑼灣已準備包圍 多個channel呼籲撤離 馬上換衫真shopping

Push

今日畫面已有 咪聽人鳩講 轉場保命

轉場

轉唔切就大隱隱於市

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

一即是全 全即是一

push

agger,退場

推

上次都係多channel呼籲之後就收袋
手足小心睇路

散水撚
5毛block

通知自己決定唔走嘅朋友 遮好啲個樣

唔係就咁走，而係要話7點再聚

咩係SS

轉去邊度有街行？

而家包住哂啦，轉場仲好

stop n search

15：18 個袋已經形成左

現場仲有好撚多人

Be water my friends

叫佢地散

個袋廢架
平民左穿右插就穿過左啦

鵝頸橋底出水啦 俾人夾梗既手足好走

走

入商場shopping啦！買小小野都好

SOGO一早同警甴計劃好封路等大家無得走

收到消息而家有可能走唔到

確定自己被包圍

有可能被捕時一定要保持身上乾淨
❌🔥

不受傷不流血不被捕

夠鐘shopping喇喂

撤離撤離

化整為零

Sir
目的已達
散咪散

轉場 轉場 轉場
返屋企
或者過九龍開花

5毛

覆佢都廢事
有時間理佢不如send多個whatsapp比朋友

走唔走前線決定
但資訊一定要流通

狗開始推人從內街出大街 方便佢圍捕 要走好走

一億玉碎

我唔會講咩目的有冇達成果啲野

但而家一刻
被補風險係提高左

嗰商場好多close

換衫棄裝

收皮啦五毛狗

上半場完啦, 去食黃店休息下, 下半場再shop 過

鐘聲響起歸家的訊號

Pushhh

轉場

Pushh

屋企要人

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

防暴已經去到利園個頭

其他區好多人shopping緊

轉

需要家長幫手搵仔 落街接一接

Gd afternoon sir

推 轉九龍又好
自己個區都好

垃圾狗鐵

你自己落場叫，如果唔係收收皮

港島太重狗

轉場好

入商場買野避暑好啦 小心比癲狗咬

利園一期十幾個便衣

pish

sogo 門口.,.... 而家ss 同拉人

黨鐵未收車 過海d路rb哂 又行唔到去税務大樓

sau2 san1

真shopping都咬
shop唔shop都應該離開港島先

Tui

Stop and search

六點半十八區商場集合！

學習廣東話